{
  "quizzes" : [
    {
      "quizId" : "generalQuiz",
      "questions": [
        {
          "questionText" : "Allgemein: Frage A",
          "answerOptions" : ["Allgemein: Antwort A", "Allgemein: Antwort B", "Allgemein: Antwort C", "Allgemein: Antwort Z"],
          "correctAnswerIndex" : 3,
          "answerFeedbackText" : "Delir ist eine Krankheit"
        },
        {
          "questionText" : "Allgemein: Frage B",
          "answerOptions" : ["Allgemein: Antwort D", "Allgemein: Antwort E", "Allgemein: Antwort F", "Allgemein: Antwort G"],
          "correctAnswerIndex" : 2,
          "answerFeedbackText" : "Das 'F' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Allgemein: Frage C",
          "answerOptions" : ["Allgemein: Antwort H", "Allgemein: Antwort I", "Allgemein: Antwort J", "Allgemein: Antwort K"],
          "correctAnswerIndex" : 1,
          "answerFeedbackText" : "Das 'I' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Allgemein: Frage D",
          "answerOptions" : ["Allgemein: Antwort L", "Allgemein: Antwort M", "Allgemein: Antwort N", "Allgemein: Antwort O"],
          "correctAnswerIndex" : 0,
          "answerFeedbackText" : "Das 'L' ist die richtige Wahl"
        }
      ]
    },

    {
      "quizId" : "familyQuiz",
      "questions": [
        {
          "questionText" : "Familie: FrageA",
          "answerOptions" : ["Familie: Antwort A", "Familie: Antwort B", "Familie: Antwort C", "Familie: Antwort D"],
          "correctAnswerIndex" : 3,
          "answerFeedbackText" : "Delir ist eine Krankheit"
        },
        {
          "questionText" : "Familie: FrageB",
          "answerOptions" : ["Familie: Antwort D", "Familie: Antwort E", "Familie: Antwort F", "Familie: Antwort G"],
          "correctAnswerIndex" : 2,
          "answerFeedbackText" : "Das 'F' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Familie: FrageC",
          "answerOptions" : ["Familie: Antwort H", "Familie: Antwort I", "Familie: Antwort J", "Familie: Antwort K"],
          "correctAnswerIndex" : 1,
          "answerFeedbackText" : "Das 'I' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Familie: FrageD",
          "answerOptions" : ["Familie: Antwort L", "Familie: Antwort M", "Familie: Antwort N", "Familie: Antwort O"],
          "correctAnswerIndex" : 0,
          "answerFeedbackText" : "Das 'L' ist die richtige Wahl"
        }
      ]
    },
    {
      "quizId" : "demoQuiz",
      "questions": [
        {
          "questionText" : "Demo: FrageA",
          "answerOptions" : ["Demo: Antwort A", "Demo: Antwort B", "Demo: Antwort C", "Demo: Antwort D"],
          "correctAnswerIndex" : 3,
          "answerFeedbackText" : "Delir ist eine Krankheit"
        },
        {
          "questionText" : "Demo: FrageB",
          "answerOptions" : ["Demo: Antwort D", "Demo: Antwort E", "Demo: Antwort F", "Demo: Antwort G"],
          "correctAnswerIndex" : 2,
          "answerFeedbackText" : "Das 'F' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Demo: FrageC",
          "answerOptions" : ["Demo: Antwort H", "Demo: Antwort I", "Demo: Antwort J", "Demo: Antwort K"],
          "correctAnswerIndex" : 1,
          "answerFeedbackText" : "Das 'I' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Demo: FrageD",
          "answerOptions" : ["Demo: Antwort L", "Demo: Antwort M", "Demo: Antwort N", "Demo: Antwort O"],
          "correctAnswerIndex" : 0,
          "answerFeedbackText" : "Das 'L' ist die richtige Wahl"
        }
      ]
    },
    {
      "quizId" : "hospitalQuiz",
      "questions": [
        {
          "questionText" : "Pfleger-Quiz: Frage A",
          "answerOptions" : ["Pfleger-Quiz: Antwort A", "Pfleger-Quiz: Antwort B", "Pfleger-Quiz: Antwort C", "Pfleger-Quiz: Antwort Z"],
          "correctAnswerIndex" : 3,
          "answerFeedbackText" : "Delir ist eine Krankheit"
        },
        {
          "questionText" : "Pfleger-Quiz: Frage B",
          "answerOptions" : ["Pfleger-Quiz: Antwort D", "Pfleger-Quiz: Antwort E", "Pfleger-Quiz: Antwort F", "Pfleger-Quiz: Antwort G"],
          "correctAnswerIndex" : 2,
          "answerFeedbackText" : "Das 'F' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Pfleger-Quiz: Frage C",
          "answerOptions" : ["Pfleger-Quiz: Antwort H", "Pfleger-Quiz: Antwort I", "Pfleger-Quiz: Antwort J", "Pfleger-Quiz: Antwort K"],
          "correctAnswerIndex" : 1,
          "answerFeedbackText" : "Das 'I' ist die richtige Wahl"
        },
        {
          "questionText" : "Pfleger-Quiz: Frage D",
          "answerOptions" : ["Pfleger-Quiz: Antwort L", "Pfleger-Quiz: Antwort M", "Pfleger-Quiz: Antwort N", "Pfleger-Quiz: Antwort O"],
          "correctAnswerIndex" : 0,
          "answerFeedbackText" : "Das 'L' ist die richtige Wahl"
        }
      ]
    }
  ]
}